點睇男人老狗好熱衷玩IG?

食個飯又story,出個門口又story,無撚聊坐係屋企又出個po,想知呢類人到底係咩心態?見到有條友出PO數仲多過佢follower幾倍,其實覺唔覺得自己柒

通常都po 搞笑野同埋文宣

關你春事

gay佬

文宣嘅話 ok

日日都po ig story嘅男人好girly

好唔成熟嘅感覺

就同d鍾意睇抖音同研究星座嘅男人一樣

關你撚事呀

真男人梗係po連登唔po ig

call duck

Share開貓貓